[ 7.21 ] 黨軍稱接報有人聚集引起恐慌 因此進形點商場驅散

元朗721事件10個月 形點商場聚眾警方入內驅散
21.05.2020 20:30

元朗721暴力襲擊事件發生10個月，晚上有人在元朗形點商場聚集高叫口號，大批防暴警員在晚上8時後進入商場驅散，拉起橙色膠帶，警告在場人士正參與未經批准的集結，違反公安條例，可能被檢控，又指在場人士違反限聚令，截查部分人士。警方廣播表示，是收到有人報案商場內有人聚集，引起恐慌，因此進入商場驅散。

另外，銅鑼灣時代廣場和太古城亦有少數人聚集，展示反修例標語。

39分鐘